費格遜：夏格維斯是我職業生涯中最令人失望的簽約之一

眾所周知，曼聯傳奇教練費格遜（Alex Ferguson）爵士在他執教曼聯時期曾在轉會市場有多筆堪稱世界級的簽約。比如C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）、雲尼斯達萊（Ruud van Nistelrooy）、朗尼（Wayne Rooney）、堅尼（Roy Keane）、雲達沙（Edwin van der Sar）和費迪南（Rio Ferdinand），但是如同每個頂級教練一樣，費格遜也有一些失敗的簽約，費格遜爵士在自傳中坦承在簽下夏格維斯之前，他曾對這筆簽約有點質疑，他甚至形容夏格維斯是他職業生涯中最令人失望的簽約之一。

2007年，夏格維斯從拜仁慕尼黑加盟曼聯，在轉會曼聯之前，夏格維斯（Owen Hargreaves）已經有了很高的知名度了。他已經贏得了四次德甲冠軍和一次歐聯冠軍，同時也在英格蘭國家隊證明了自己的能力。然而，在夏格維斯加盟曼聯之前，費格遜曾對這筆轉會交易表示懷疑，事實證明這是一筆失敗的轉會交易。

費格遜在自傳中說道：「我對簽下夏格維斯不太感興趣，他在2006年夏天表現非常出色，我們準備向拜仁提出報價簽下夏格維斯來填補堅尼離隊留下的空缺。但我研究了他的比賽錄像之後，對他能否在曼聯立足有點懷疑。因此，我對他並沒有產生濃厚的興趣。」

「那時候，大衛-吉爾在與拜仁達成這筆交易下了很大功夫，我在柏林世界盃決賽中遇到了夏格維斯的經理人，我告訴他我們會在曼聯好好使用夏格維斯，但結果是令人無比失望的。」

Hargreaves踢得唔差㗎
係玻璃腳咋嘛

比傷搞死姐

一方面話對佢無興趣
另一方面話我告訴他我們會在曼聯好好使用夏格維斯

無興趣但又會好好使用

迪贊巴、基巴臣、Pepe呢?

唔傷好勁喎，雖然淨係踢得一季，但係就係佢果季攞英超歐聯雙冠王，歐聯決賽佢仲踢正選踢足120分鐘

仲要十二碼好勁
瞄住左上角一野轟埋去

條廢老Bebe 都唔敢提走去講咩夏格

以前少睇波
有無人講下點勁法淨係知玻璃到仆晒街

仲有馬捷達

董方卓

佢keep到落場嗰期啲報紙佬瘋狂吹奏架喎

馬捷達青訓純粹踢唔起姐
bebe 佢自己聲稱完全冇睇過

迪同基就真係柒啦

果年bebe腳藍天傳中到而家我都仲好記得

唔傷同雙特同級

華朗都麻麻

開拓中國市場

全能中場同埋識射罰球

依啲無乜期望咪無失望
董方卓用嚟開拓大陸市場姐

反而轉踢閘幾勁

真係無諗到係夏格

花迷話十二碼唔計

保斯尼治
華朗應該失望啲

基巴臣當年話哂都世界盃冠軍

華朗
科蘭
巴夫斯唔知算唔算

個陣上半季夏格 卡域克 史高斯 唔係好有化學作用

呢d好似話唔關佢事

董方卓，又名董芳卓，出生於遼寧省大連市，中國足球運動員，曾效力於英格蘭超級足球聯賽曼聯足球會。現為虎撲體育的一名員工。[1]

中國第一人方卓.董呢？

下半季轉踢右中勁到仆街。

有嘜問題
Shaq都係電視台員工啦

講真1700萬用盡佢一季拎雙冠 夠交代有突

果時夏格做右閘替工仲好過班正選
中埸又掃晒，又識射罰球 係之後傷到仆街同埋反骨去鏝

就算打fifa都好撚易斷腳都唔知點解

佢而家都好撚憎曼聊

一來佢夾唔到卡域克/史高斯

二來佢打中場中控傳能力唔高

所以歐聯決賽都要踢右邊

但佢個人踢法就好sharp 滿場飛、罰球傳中都好

但玻璃到咁真係唔掂 0910記得佢8x分鐘岩岩傷癒比佢上場習慣下，然後唔夠一陣又傷出

之後要10打11

拍安達臣嗰期幾好

個廢老識唔識波

bebe應該唔關佢事

個波快來快去就好囉

但一打陣地就唔得啦，佢中場中傳波唔得（以當時曼聯計）

Bebe呢啲冇希望又點會失望

佢落到場真係場場都踢得好架, 多傷啫但又未算好失敗收購
好過一堆無傷但踢親都垃圾

其實差唔多時期來講, 白蘭斯都係失敗

應該係無期望

點計都係華朗
價錢期望同埋個落差太大

雲迪碧克 最佳位置

夏格維斯最勁就係罰球射死阿狗

夏格維斯（Owen Hargreaves）已經有了很高的知名度了。他已經贏得了四次德甲冠軍和一次歐聯冠軍，同時也在英格蘭國家隊證明了自己的能力。

佢係話因為咁既背景先失望姐
當然佢拎歐聯果年真係打得好好
不過真係傷既問題

支那董方卓

1700 萬換個歐聯冠軍, 哥狗加多個零都肯

佢走左之後好似唱衰過曼聯隊醫

曼聯識閪用中場

見到依家隊曼聯應該想直接完結自己生涯

頭兩個係有實力但踢唔掂英超

08三冠王嗰季佢幾勁
雖然得一兩季貨仔
但有歐聯，ok啦

係咪安達臣扭屎忽騷擾龍門果球

點解唔係安達臣條友廢撚到..

哥狗條防線都唔止多一個0

根本夏格維斯就好撚勁 , 好使好用
當年睇佢第一次代表拜仁踢歐聯已經覺得佢犀利
奈何真係玻璃到仆晒街 ~ 掂一掂都裂嘅 !!!

反爾我覺得老費對佢太大期望啫。夏格世界杯真係踢得好好，對佢期望大好合理，如果唔係傷，應該好好J

又諗起德國杜姆

得嗰球姐

唔係話佢天生長短腳定乜野係好易傷，加埋比拜仁用殘先比曼聯

佢踢得唔差冇用
佢主要都係做文員

個陣啲英人射12碼廢到閪
但夏格係德國踢青訓有德國佬個種大心臟射12碼射得好好

我記得06世界盃對提子好似得佢一個入

科蘭勁到癲

科蘭踢得唔係好，但總算有D關鍵入球救全家
華朗第二季表現一D都唔失禮
巴夫斯只係柒左一季，不過真係好撚柒

出到嗰時其實踢得幾好 第一季都多正選
係之後傷完又傷做左幾年文員
去埋曼城仲要屌返曼聯轉頭

結果卡域克紀念賽請哂08曼聯返去踢
得佢一個齋坐bench冇得落場 勁心涼

應該咁講 比佢差既大有人在

i mean 維拉利爾時

仲有決賽射12碼

開頭去曼城好似好返 轉個頭又傷過

佢去左西甲的確係好撚勁

第一次季過左西甲已經入波多過喺曼聯
之後仲要攞埋神射手

流浪漢比比呢

係攞埋歐洲金靴

嗰陣曼聯傳咗兩三個夏天
以為係費格遜落order一定要買到

華朗、科蘭呢？

個期夏格維斯高班過卡域克
藍天拍佢簡直如魚得水
佢控盤唔差啦，打到閘，歐聯決賽取代埋傑斯打右中場

拍夏格個期係安達臣全盛期

嗰陣個個夏天都話想買

無期望點會簽，唔通開善堂咩

都唔用 求其簽架咋

卡域克季中拎返中場中正選位啦

夏格維斯簽嚟踢正選 嗰陣嚟講都唔算平
另外嗰幾件都係簽新星博成材
Bebe就唔知做乜鳩
期望咪細好多 所以唔會咁失望

獌唔續都反骨
我地車應該成隊反骨

我最記得world cup加時個陣得佢仲跑緊 好體力到爆

奧巴坦呢

有次對阿仙奴
夏格禁區頂罰球射網仔反cup都值回票價啦

難捨蘭尼，勁嗰時C朗級數，柒嗰時染到冇朋友

馬後炮係人都識，費sir咁既江湖地位，佢唔想簽一定冇人逼到佢要。

好撚勁喎
全能中場 傳控防守都有 罰球又有料
有年英撚打提子 輸波但佢係MOTM 表現sharp到
係玻璃 同埋25

呢條撚樣啲波根本就唔係傳中，係底線射個波入禁區搏有人撞入

07-08果季打得超好

Pepe

冇傷患真係好勁，2006世界盃真係佢一個打晒。

高級板herrera+kante+j miller?

搶得肯跑又打到幾個位+好技術有罰球

係一季